林子健報稱胃酸倒流身體不適 要求急召救護車送院

【23:55更新】於紅磡警署扣查的林子健報稱不適，召救護車送院

【22:51更新】林子健不准保釋，將於紅磡警署通宵扣查